有冇人唔識瞓教

唔瞓有咩做

我

肥仔仲唔瞓。。。

me

乜柒都唔識不過後日要考試
所以通頂溫書

出貓啦

啲功課已經難到google完都唔會識做

你有咩想問

咁你啲隊友呢

瞓醒有咩做

幾時交

你咁樣係咩意思

唔識睇emoji？

我就係唔明你想表達啲咩

睇緊故

有咩好睇
從來唔去故台

羡慕你識瞓教

訓啦on9

病港 2

我冇瞓。。

唔眼瞓。。。

講咩的

我都係 早知唔訓晏覺

Hello

諗唔到有咩好做

做咩仲唔瞓

打機

打完。。。

因為我訓左晏教 溫左陣書好頭痛就放棄左

我都打到冇嘢好玩
想打電話叫醒佢

Dse?

你咪試下

有勿擾

咁真係搞唔掂
從來都唔開
冇人會打比我

唔係呀 大學final year

？

準備有
feel到

咁你應該仲有份fyp

?

屙夜尿？

我個科冇

你有冇經濟壓力先

少咗樣大煩惱
咁你應該好快畢業

搵唔到工 巴做緊野？

係 我老嘢

no
有女

你都唔介紹。。。

想介嘅

點樣面對搵唔工既不安

樓主訓覺未 聽日上八半 但完全唔想訓

得個想字

仲有增加對工作既motivation

係 懶

你大唔大負擔先

Mata>wolf

你再唔瞓唔驚唔知醒？
搵佢

傷心緊

唔緊要啦

不如打和？

利申 effort仔打手

最後一堂 想走埋佢 想睇樓主幾時訓到

唔得 mata打手
雖然退埋役轉咗型
最後一堂上埋佢好過啦
我眼瞓就會瞓到

小妹未來幸福就掌握係你手

好似失去咗訓覺嗰能力 真係唔識訓

建議等運到

等咗幾十年

你又有咩做 睇youtube碌ig碌到悶 但係唔想合埋眼

突然失眠

小事 再等

悶到開呢個po
你試下珍惜生命早啲瞓

平時瞓得好好？